Samsung note 20 note 20 ultra更新one ui 3.0討論區

聽講1月會更新one ui 3.0 大家一齊入黎等下

lm

已經升左 唔係港版
好多good lock 都用唔到

八達通用到？

一月最後一個星期

仲未有得up

有冇人知S20 FE幾時有得升

等到1月31日

s10幾時有

好似2月？

都25啦 仍未有消息

聽講係 但等唔切

S21有現貨 N20U 都未有android 11

台灣mobile01有人用電腦 smart switch 升ota

Smart Switch有？OTA未有。

Note20系列Android 11或許將延遲推送

國行Note20明日更新OneUI 3.0

Delay

我部S10

差啊 咁都要推遲

上一次用Note已經係Note4時代，記得VoLTE update又係推遲等左好耐。

s7+ 上左3.1 感覺良好

Note10 update 仲快，Note20包尾。

Note10 Lite嚟 個網搞錯咗 邊有可能咁快

S20 fFE(5G)岩岩有得升ad 11 oneui 3.0,我升左